「躝啦仆街」支持富力R&F 兌現季前承諾

快撚啲退出港超啦仆街

樓主好波 咁都留到依家

多過熱刺